有冇人試過同兄弟姊妹打車輪?

細個睇電視見到 之後同細佬試咗幾十秒
諗返起都覺得嘔心

女朋友對唔住 其實我個初吻不是你

兄弟打茄輪

安已不

年少無知

獸兄強逼未成年弟弟濕吻

試過揸家姐個波

有冇俾佢揸返條巨龍

有冇扯旗？

gay

叫左你地唔好亂睇電視嫁啦

係咪睇左happy together

同屋企隻龜打車輪

冇
至此之後對乳房再冇興趣

好似好搞笑咁

變左車厘龜

細個俾你睇到gay av咪大撚獲

細個睇電腦見到 之後同細佬試咗幾十秒
諗返起都覺得嘔心

女朋友對唔住 其實我個處不是你

幫佢發育啫

試過同飲醉表姐打茄輪

#metoo

Kissing Prank - Kissing My Actual Sister

基

你會發現手感同你渣自己大比或手肌肉係一樣的

睇得唔摸得

咁撚癲

報左驚 檢舉埋個post

你偷偷地揸佢 定係佢主動俾你揸
重點係家姐有咩反應
細佬~我想要呀~ 可摸耳幫我 呀~呀~

同過我呀妹打車輪
個嘴唇好柔軟

幾歲

試過研究表姐下體

有
佢仲笑住話哥哥你做咩咁硬既

嗰時做緊有關常識性教育既功課
佢見到就叫我體驗下揸波既感覺
於是就揸住我隻手摸佢個波
平時同佢感情都幾好所以冇咩特別

咁不如...下次實戰

gay + incest

同家姐咀過

試過同啊嫲打車輪

兄妹扑野唔係好正常既咩

贏哂
呢啲經驗真係唔係話有就有
咁性教育教到重要部位有冇叫家姐打開俾你睇下
互相交換睇

我睇左啲咩

more

咁叫得你揸應該係想同你扑埋

咁細個就有得揸 我廿幾歲人波皮都冇掂過 公平咩

呢個表情真係好正

細妹微波定大波？

11歲

同表妹有試過過
好彩無鑄成大錯

完全冇興趣，不了

果時冇波

你11定細妹11，佢11你幾多

【保坂えり】姉の性教育、弟を自分好みのセックスをさせる為、今日も特訓！

好兄弟！

宜家同佢見面都冇乜2句 佢心入面應該都仲有嗰個畫面

講大話

有左個經驗就對呢樣野冇晒好奇心

好事嚟 平胸靚女等緊你

片或者LM

你咪咁撚痴線啦

以前試過同家姐拎老豆收埋係衣櫃既四仔片出黎睇

拉

家姐好淫

可能你細佬比你搞到變gay

gay test failed

想要家姐

咁有無含過?

呢個post引晒啲罪犯出嚟

你個名

This

以前細個識個fd，佢同細路應該差三四歲
去佢屋企玩個陣，見住佢係到揸佢細路條啫，仲要係搓圓㩒扁個隻

btw,依家個細路好似gay gay 地

阿哥同細佬一齊長大
一齊生毛
一齊互含
好羨慕

我有朋友係咁
佢地好幸福
我想溝我朋友嗰陣
佢細佬反對

CLS
孖生？

相差好似三年
但身高個樣身型都好似

相差三年應該唔會一齊生毛掛

一齊互含就肯定

傾傾吓電話
佢細佬捉左我朋友去搞野

正佢話要定你話要？

兒登真係越來越多痴線佬，睇AV睇到上哂腦，成日諗住攪兄弟姊妹

梗係佢啦
果時佢仲細
唔知邊到學番黎

真定假

細個試過同表姐玉帛相見.. 用手指了左佢個系兩下 聞到臭臭地

真絲 有閪

有同大十幾年嘅阿哥

你地依家幾歲

detail please

30幾 各自有女朋友

痴撚線

加油呀

你巴定絲？

巴

透過 HKG 分享一則貼文：[真人真事]只係想講下我同家姐的關係

咁你有冇扑到你個fd

only once?

有
佢細佬勁憎我

你性無能？

How???

我深刻
我到小學3，4年級度仲會俾老豆強吻
但我由細到大都唔鍾意佢
佢強吻人會伸埋條脷入人地個口
嗰種感覺到而家仲就得，覺得好核突

而家我大個咗
我見佢都成日強吻我家姐啲小朋友
我覺得佢地好慘

所以我對深吻有心理陰影

要睇心理醫生

我係細佬一定搵日me too你
獸兄

唔係強吻 大家你情我願 試下新嘢

Sweet home Alabama intensifies

係咩，我覺得到咁多年仲會記得條脷喺口度嘅感覺
真係好嘔心
以後仲敢唔敢kiss就真係唔知啦

衰11

第一段以為係家姐同細路，
再睇最後一行係兄弟打⋯⋯

當年係姐
可能細佬而家唔係咁諗呢

想聽兄妹同姊弟嘅故事
有無人扑過阿妹或家姐？

兄弟嘅嘢在心中

咁佢仲有冇嚟你屋企

痴線

我睇完個表情就係呢個

姓雷？

青頭仔

細個游完水都同細佬一齊沖涼架啦，點識諗野

家姊想含我我話唔好最後比佢用手搞到射左

樓主明顯假膠

咁嘅垃圾post 都推左上熱門chi l sin

試過同女友細妹一齊3p
佢地兩個有互奶互錫

其實就是肉,分別唔大

咁第一個反應真係咁，之後load一load先覺得係膠

男定女
同男朋友/女朋友打茄輪有冇諗起老豆

仲有冇做其他野

我女仔
仲係A0，所以唔知係咪真係有陰影

有冇扯

你可以告你老豆

你而家幾歲
三四年級記到而家都真係好深刻

廿頭

點解最近啲post 唔係家姐就細妹
其實係咪真係咁緊火
連自己屋人都要係到FF

同細佬互含

其實正常應該會諗諗都嘔心
如果覺得正嗰啲應該冇兄弟姊妹

到你有就唔會咁諗

其實只想有個家姐可以同我傾下偈

好難先有個啱傾嘅家姐
多數都係嗌交 關系差

few times

而家對住巨乳真係扯唔起
sor

呢個正

我明呀，我都有阿哥，關係唔錯，但唔係好啱傾。

有時只係想有個家姐可以聽下我講嘢攬下我

收番埋先啦

我大脾好多毛

我同我家姐細個關系好差 到咗大個大家都成熟 冇再嗌交 大家frd咗好多
不過唔會攬

你姐

... 驚成個口唇比佢咬甩

可能我needy啲掛

不過試過睇鹹片比佢發現
仲要係睇緊姐姐av

想唔想睇下

中學果陣鍚呀妹額頭
點撚知佢轉過頭一嘢嘴埋落黎

屌咁就比咗個初吻佢

之後仲要呃鳩個ex話同佢係初吻

你阿哥大你好多？

做細佬畀人照顧開唔多唔少都睇呢類嘅。況且一家人真係只係有啲尷尬，不過畀兄弟姐妹發現都好過畀老豆老母發現家姐點都明嘅

乜關事架咩 做細嘅多數都睇姐姐av
不過我家姐係個幾認真嘅耶L嚟
好彩佢都冇同老母講
不過個一刻佢係呆咗 冇反應 過幾秒先自己行開 個一刻都算我人生中覺得最長嘅一秒

不了

有個妹 睇呢個post睇到好不安

同埋唔知點解你現實有家姐你唔會有興趣 但係都會睇家姐av 唔知點解好吸引

好撚慘
第時你男朋友知道咗一定好撚憎你老豆
都唔知你老豆會唔會隨時嚟料
好好奇見家長嗰陣會點呢

咁撚痴線
九歲就咁早熟

我都唔知
暫時都仲係A0毒絲

同細佬小學嗰時有試過濕吻成分幾鐘

再大啲嗰時
佢會將我隻手放落佢條J到 然後話「啊！你摸我」
我都將佢隻手放落我個閪到 跟返佢話 「啊！你都摸我」

玩咗一排 有次媽咪終於見到 屌得好勁
屌埋工人唔理我哋由我哋咁玩 無幾耐炒埋

但有樣嘢佢永遠唔知
係有次我細個睇啲19網話健康嘅女性乳頭係粉紅色
我就行去細佬間房 揭高件衫問佢我粒lin算唔算粉紅色

佢就哄過嚟好認真睇 睇睇下話「識突起嘅」
之後用手指撥咗兩下
我回返佢「乜你唔識咩」「畀家姐睇下」
就揭高佢件衫 學佢用手指撩幾撩
「係喎 」

媽咪知道實活埋我

加上我老豆成日食煙飲酒
所以我兩樣嘢都憎
我絕對唔會搵返好似我老豆嘅男人
成口煙臭味同酒味點算

你細佬真係好幸福 有你呢個家姐

年少無知咋根本唔應該發生

之後仲有無下文扯左

又一隻青頭仔

好正
如果我都有個好似你嘅家姐同我咁玩就好

痴線好正

可以話比你知
男仔一出世已經識扯，同埋好早識有性興奮個感覺

你覺得分別大咪大囉

痴線post
我又有家姐又有細佬，但從來無諗過咁嘅事

你依家幾大？你地依家關係仲係咪好似以前咁好

我廿中呀
一定無以前咁close
但係都ok嘅

佢而家靚唔靚女？

cls post

不如你問老母比你摸下啦，好認真

以前細個就會想大個嫁俾表哥，後尾同屋企人講咗呢個諗法之後就屌我話咁樣都算係亂倫

Seed le

孝感動天

弟有童年陰影

幾十秒

唔怪得 佢靚女啲就有ff嘅空間

細個成日錫家姐 有次越錫越激爭啲黎真
利申家姐大我6年

你對脾係幾撚肥先會摸落似波

我舉個類比姐
其實手感就係一對人肉球

11哥

仲請唔請細佬？ 我識自己去廁所

佢有扯

睇班無兄弟姊妹既毒撚性幻想都幾好笑既

屌呢個明顯變態啦

發夢扑過表妹

細個好奇見家姐下面冇丁 摸咗幾下
過多兩年扑埋

利申獨子

有冇諗過其實佢鐘意你
但發覺唔會有結果
女朋友只係掩飾

唔係話係假㗎咩

Are you ok now?

渣自己對波還渣自己對波 點解要揭高條裙

識扯唔於想屌西

唔好門口扑就ok

巴定c

好嘔心屌 忍唔住要負皮

屌你咩

又係呢件柒頭youtuber 冇嘢叻 呃飲呃食就最叻

睇到好尷尬 柒就適可而止啦

呢條仆街 周街呃女嘅飛吻

依條友啲片假架

佢唔會咬我

hehe

細個唔知咩係錫
10-11歲個陣問表哥
佢答我都唔知，話可以試下

係咁 我同佢錫左幾秒

以前成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇
通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea
之後玩到無嘢好玩又試過交換丁鬥快
有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

利申:非gay玩69硬過鐵

你條條女對波都係.....

絲

點解會鍚得落

細佬一定係靚仔

依家見面有冇尷尬？

而家都廿中
大家識做，無提件事

等件事成為我同佢既兄弟情

弟弟有年年陰影

唔可以鍾意屋企人呢樣嘢係社會同你講架啫，一去到可以抽離嘅嘢本性就會出現。好似喺現實唔做得嘅嘢喺漫畫出現就會令人好有共鳴。

你有冇揸過波㗎，波係脂肪嚟，手感好軟棉棉

揸波揸到我欲罷不能

?? 唔明

依個好似有d問題喎
爸爸仲有冇對你做過d咩奇怪嘅野

不安post

冇啦

告佢啦⋯⋯

你覺得呢個係咩黎

笑死
個青頭仔執人口水尾扮識野

呢個po喚醒起我童年嘅陰影
我哥嗰陣時飲大咗 應該佢嗰陣高中
我仲係小學生咋
無啦啦撳住我張床到同我打茄輪
痴撚線
我又唔夠力推開佢佢唔肯停
最後佢貓咗我先走甩到
淨係知自己唔鍾意做呢啲嘢

原本都唔記得咗件事

第二個癡線佬

咁你粒lin到底算唔算粉紅色？

佢揸住我隻手摸佢下面嗰度
嗰時我都仲係小學生
真心陰影
大個咗之後大家都唔提呢件事扮冇發生過

尋晚通宵睇晒 好正
不過冇高登ac 留唔到言

好正，慢慢睇

我見過
唔知我係咪識你
仲要係呢啲年紀

岩岩 睇哂 幾正 thx

睇唱K小魚仙睇到錫錫

yes呀
對住親兄弟姐妹點會有feel

依家班人係FF緊阿哥細佬喎

Gay

ching應該去隔籬個鬼故post

細過同家姐d同學玩 係靚女
有奶過表妹對靚腳

咁痴線既呢個post，但睇睇下又好似幾正

第二個獨生子

身位一個有阿仔同阿女的爸爸睇到呢個post真是好鬼驚

唔好低估人性嘅陰暗面
有啲野唔做得 唔代表冇幻想過

more please

記住由細對佢地做性教育

唔使擔心
毒撚無兄弟姊妹ff姐
咁易出事一早天下大亂啦

女朋友細妹成日都咁樣引誘我

有冇諗過咩樣

呢個po令我諗起prank invasion
條友仔同勁多高汁囡囡打車輪 [雖然過程好假 ]

ching冇坐過船？

屌
連登真係多gay佬

30幾但點解你啲po同13歲差唔多